中國駐俄大使指香港發生泯滅人性暴行 稱支持警方執法

2019-09-10 HKT 15:43

中國駐俄大使張漢暉說，以美國為首的部分西方國家，罔顧中方嚴正立場，罔顧國際法及國際關係基本準則，屢次對香港事務指手畫腳，粗暴干涉中國內政，中方對此堅決反對。

張漢暉接受俄羅斯衛星通訊社專訪，被問到對香港局勢看法時又形容，從傳媒看到泯滅人性、令人髮指的極端暴行。他說沒有法治的「民主」和沒有秩序的「自由」，只會導致無政府主義和社會動亂，北京將繼續堅定支持香港特區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法。

張漢暉說中俄在有關問題上互相支持，說明雙方對維護國家主權和安全、維護社會穩定和秩序等方面，有著共同的利益和訴求。

開始唔掂要契哥呵返

自古以來海參崴屬於???

睇標題第一句以為講緊831恐襲

又有恐怖政權出黎驗證

幾時搵晒支國建交既駐地大使出聲?
搵唔同人講大話, 夠多人講就得咩

Who?

根本呢d芝麻官黎

還有北韓呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

駐俄大使

你講得出果d國家名咩

駐俄大使?你跟俄羅斯談談拿回中國北方領土再說話。 不這樣打我怕mon post的看不懂。

俄羅斯：傻仔，等下次再比我出賣啦，食左你咁多領土聲都唔敢聲

泯滅人性？ 同俄佬講吓有幾泯滅人性

咪又係支蟈狗官

支國蛀俄大使，咪即係支那官，講咩都係廢話

自己職務內嘅海嵾威唔理，就去理跨過半個地球嘅香港？

中國話人冇法治。。。

其實佢地講果d野係好中point 只不過係d角色調亂哂 試下將佢地口中既"暴徒" "暴行" 代入返黑警度, 就會fit哂

中美互打嘅話，等支那輸緊個陣，你估俄佬會點？插一腳落去拎埋黑龍江嗰啲地方渣

同史太林傾下咩先叫泯滅人性

史太林：？？

快D搵塔利班出黎講幾句啦

泯滅人性?講緊黑警呀?如果掟下汽油彈,打爛玻璃叫泯滅人性,咁黑警專登射爆人隻眼,亂棍打爆人個頭叫乜嘢?人神共憤?喪盡天良?禽獸不如?